如果呢個po有500負皮我一世出唔到pool

G持樓主

食個麵有十個負皮 大家係咪真係好唔想我出池

可惜可惜